[為破壞黨鐵正名] 交出831閉路影片，否則繼續

原因：

藍絲及偽和理非及黨政府煲大地鐵受破壞程度，將責任推給抗爭者，以求香港多數人的反感，雖說群眾係勝利球迷，西瓜靠大邊，但依然對運動造成影響。

情況：

1. 受破壞設施旁邊甚少標語，話俾人知點解要咁做。

2. 流水抗爭對政府不利，沒有大台，沒有談判對象

解決：

應該係受破壞設施當眼處提出要求：

「交出831閉路影片，否則繼續」

對策：

兩三個月之後情況如果冇改善，風向就會轉向抗爭者，要求政府息事寧人，交出片段。

認同請推，文宣極為重要，唔係比中立撚睇，係為自己正名，以時間及中立撚轉向迫使政府。

只有交出831武警打死人片段，開一個缺口，義士嘅死先會公開，陸續有嚟。

推

721 唔見人
831 打死人

1/10